港鐵 有人倒下抽下抽下

屌地下咁

幾盞鬼

好笑？

同早兩日荃灣嘔黑血阿伯
啲舞姿一撚樣！

究竟係咪肺炎

死狀似
之後流傳一線醫生
都係死前典下典下

該醫生還描述死亡的病患「死前的感受」，一直呼吸困難，直到最後幾分鐘，病人全程清醒，本質上和淹死一個道理。大量的水，進到了肺裡面之後，氧進不去，因為肺被病毒導致的果凍狀的分泌物給佔滿了。

另一方面，吸痰過程中病人受到刺激，一咳嗽氣溶膠就直接噴出來，病人會呼救，會哭着喊叫醫生，你救救我……，伴隨着劇烈地掙扎，直到呼出最後一口氣。

我屌你老母

發羊吊?
定係肺炎?
定係both?

見過發羊吊，同片中一樣，仲可能會有十幾分鐘無法活動

上次廣場條片有吐血，我就唔清楚

典下典下咁
Btw個channel殘體字

心型禿

吾好甘mean la🤣